====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbain régulé peut offrir opportunités , mobilités et engagements sociaux et personnels qui ne soient pas liés exclusivement à la locomotion automobile , la propriété individuelle ou le seul cercle familial .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

